818 階段勝利! 俾啲掌聲自己!

五大訴求? 唔緊要啦 我哋已經贏咗啦

幾時起返個大台出嚟? 我想唱K呀

講呢d無用，快d幫手推有用post

今天我 我屌你老母

大家可以宣揚
1.今次遊行目的係俾國際知道香港人五大訴求冇因為時間耐咗而冷卻，同埋咁多人出嚟就係同大家講和理非對於呢2個月嘅行動係支持

2.沒有警察就好和平，之前暴力場面都係因警察無理武力造成

3.如果政府係死線前唔回應五大訴求，支持升級社運

千其唔好俾d人覺得要繼續和理非運動就算，睇大家點演繹！！

變咗做六大訴求 第六樣係我要場K

today me

cold night inside see snow flying

下一句已經唔識唱

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

係掛

見到階段勝利呢幾隻字都燥, 真係無進步過

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

即係咁 出嚟遊行 好嘅 但係點解可以有人講到自己贏咗

泛民說贏 就贏了

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

睇到都呆撚左